點解一粥麵凍飲加5蚊 都咁多人幫襯?

因為啲人飲熱飲

好貴

一直都唔明點解凍飲要加錢

inelastic demand

所以 只飲熱飲

你都on9

得一粥麵凍飲要加錢?

第一日出黎食飯?

都係加係啲冰度

唉出街食好貴

一粥麵依間野真係垃撚圾泥

大家樂集團都幫襯
垃圾

意粉屋
一粥麵
super sandwich
都係大家樂集團嚟
唔好再幫襯

樓主坐左幾耐？